<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Brutale Engineering SL</title>
    <link>http://brutale.net/</link>
    <description>Recent content on Brutale Engineering SL</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-ES</language>
    
	<atom:link href="http://brutale.net/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Arquitectura, rendimiento y escalabilidad</title>
      <link>http://brutale.net/arquitectura-rendimiento-escalabilidad/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brutale.net/arquitectura-rendimiento-escalabilidad/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Asesoramiento y acompañamiento tecnológico</title>
      <link>http://brutale.net/asesoramiento-y-acompanamiento-tecnologico/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brutale.net/asesoramiento-y-acompanamiento-tecnologico/</guid>
      <description>1) Entender tu negocio Durante la fase de Discovery hacemos varias sesiones con distintas personas del proyecto con el fin de:
 Entender los objetivos del negocio. Recopilar toda la información necesaria para poder asesorar. Identificar problemas reales y retos tecnológicos. Evaluar la plataforma tecnológica y los procesos. Entender el nivel técnico del equipo, limitaciones organizativas, fricciones o cualquier impedimento para la productividad. Establecer los KPIs para medir resultados de las siguientes fases.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Auditoría y análisis 360</title>
      <link>http://brutale.net/auditoria-y-analisis-360/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brutale.net/auditoria-y-analisis-360/</guid>
      <description>¿Y después qué?

A partir de aquí se establecerá un plan de acción consensuado con el que conjuntamente con el CTO, CEO o figura(s) responsables se hará un seguimiento del progreso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aviso legal</title>
      <link>http://brutale.net/terms-of-use/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brutale.net/terms-of-use/</guid>
      <description>Esta web BRUTALE es propiedad de Brutale Engineering SL, con NIF B67076208, domiciliado en Plaça Universitat 3, 6ª planta, 08007 – Barcelona, (EN ADELANTE EL PROPIETARIO) pone a disposición en su sitio web www.brutale.net determinados contenidos de carácter informativo sobre sus actividades. Las presentes condiciones generales rigen única y exclusivamente el uso del sitio web de EL PROPIETARIO por parte de los USUARIOS que accedan al mismo. Las presentes condiciones generales se le exponen al USUARIO en el sitio web www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Búsqueda de perfiles técnicos senior</title>
      <link>http://brutale.net/contratacion-de-perfiles-tecnicos-altos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brutale.net/contratacion-de-perfiles-tecnicos-altos/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contacta</title>
      <link>http://brutale.net/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brutale.net/contact/</guid>
      <description>  (function() { var qs,js,q,s,d=document, gi=d.getElementById, ce=d.createElement, gt=d.getElementsByTagName, id=&#34;typef_orm&#34;, b=&#34;https://embed.typeform.com/&#34;; if(!gi.call(d,id)) { js=ce.call(d,&#34;script&#34;); js.id=id; js.src=b+&#34;embed.js&#34;; q=gt.call(d,&#34;script&#34;)[0]; q.parentNode.insertBefore(js,q) } })()  powered by Typeform  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Desarrollo backend y frontend</title>
      <link>http://brutale.net/desarrollo-backend-y-frontend/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brutale.net/desarrollo-backend-y-frontend/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Devops y Sistemas</title>
      <link>http://brutale.net/devops-y-sistemas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brutale.net/devops-y-sistemas/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Due diligence técnica</title>
      <link>http://brutale.net/due-diligence/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brutale.net/due-diligence/</guid>
      <description>Te asesoramos para que hagas una inversión con conocimiento de causa. Quizá el producto que quieres comprar es perfecto, pero quizá no sabes técnicamente lo que estás comprando. ¿Ya sabes lo que te va a costar operar la plataforma?; ¿en qué estado se encuentra?; ¿tienes los técnicos adecuados para llevarla o vas a poder encontrarlos fácilmente en el mercado?
Evaluación preliminar La primera fase consiste en llevar a cabo una evaluación preliminar informal del riesgo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Engagement Reviews</title>
      <link>http://brutale.net/engagement-reviews/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brutale.net/engagement-reviews/</guid>
      <description>Es especialmente relevante cuando se está pensando en:

- Hacer cambios organizativos importantes en el departamento técnico
- Introducir roles importantes nuevos (VP Engineering, CTO, Heads...)
- Hacer un cambio de estratégia de producto o introducir una línea de producto nueva
- Hacer una migración o introducir una nueva tecnología base</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Engineering manager. CTO interino</title>
      <link>http://brutale.net/direccion-tecnica-externa-cto-interino/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brutale.net/direccion-tecnica-externa-cto-interino/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Formación para software engineers</title>
      <link>http://brutale.net/formacion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brutale.net/formacion/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Microservicios</title>
      <link>http://brutale.net/microservicios/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brutale.net/microservicios/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Migraciones al cloud</title>
      <link>http://brutale.net/migraciones-cloud/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brutale.net/migraciones-cloud/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Política de cookies</title>
      <link>http://brutale.net/cookies/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brutale.net/cookies/</guid>
      <description>Política de Cookies
Una cookie es un pequeño fichero de texto que se almacena en su navegador cuando visita casi cualquier página web. Su utilidad es que la web sea capaz de recordar su visita cuando vuelva a navegar por esa página. Las cookies suelen almacenar información de carácter técnico, preferencias personales, personalización de contenidos, estadísticas de uso, enlaces a redes sociales, acceso a cuentas de usuario, etc. El objetivo de la cookie es adaptar el contenido de la web a su perfil y necesidades, sin cookies los servicios ofrecidos por cualquier página se verían mermados notablemente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Política de privacidad</title>
      <link>http://brutale.net/privacy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brutale.net/privacy/</guid>
      <description>De acuerdo con lo dispuesto en la Ley Orgánica 15&amp;frasl;99 del 13 de diciembre de 1999 sobre Protección de Datos de Carácter Personal, www.brutale.net y su sitio web www.brutale.net la legislación vigente respecto a la protección de datos personales y de contacto de sus subscriptores y los mantiene en la más estricta confidencialidad.
En concordancia con la normativa actualmente vigente en materia de protección de datos (LOPD), así como en materia de servicios de la sociedad de la información y de comercio electrónico (LSSI-CE), el usuario acepta que los datos aportados por medio de esta página web sean incorporados a ficheros titularidad de www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Servicios de ciberseguridad</title>
      <link>http://brutale.net/ciberseguridad/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brutale.net/ciberseguridad/</guid>
      <description>1
Informes y Newsletters  IOCs (Índices de compromiso) sobre la campaña Envío de newsletters mensuales con temáticas de actualidad. Análisis de incidentes de seguridad Recomendaciones para protegerse Posibilidad de alerta temprana ante eventos que afecten de forma global    2
Análisis de vulnerabilidades Servicio de comprobación y seguimiento de vulnerabilidades continuo con entrega de informes regular basado en metodologías OSSTMM, ISSAF, NIST800-115, OWASP, PTES, PCI
   3</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre Brutale</title>
      <link>http://brutale.net/sobre-nosotros/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://brutale.net/sobre-nosotros/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>